和理非其實散得好撚快

就算拉左都係街坊裝又冇gear什至口罩都冇一個

黑警吹您唔脹

Gd job

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

阿叔師奶直情係不死身